要搞新鴻基 搞佢旗下地盤先係最致命

你搞佢商場 損失大既只會係商場
對新鴻基長期影響唔大
不過！
新鴻基既地盤就唔同！
每一單工程咁大金額 佢地係要借錢運作
直至起左貨 先會慢慢收返啲錢
地盤每日都係錢！租機 人工 遲約金
拖佢一日 新鴻基就蝕錢
大家點睇！

Push!

光復香港！

時代革命！

Push

到時d 地盤佬同你死過

可以諗下點解決日薪工人問題！

你咁樣搞 會搞埋地盤佬
佢地計日薪

借個位,提提你

出黎嬴翻香港

新鴻基算係咁啦，好過中資

[文宣利器] 黑警濫權事件一圖睇晒

地盤工人真係手停口停
你搞著人哋
肯定即時立架撐同你死過

地盤猛鳩怒屌

新鴻基有2個地盤係天水圍濕地公園格離

唔好搞人要揾食，手停口停

太高risk，唔可以出人，黑社會睇場㗎

on9 咪撚白痴啦屌你老母五毛狗
對準政權啊屌你老母

咪傻啦

咪戇鳩

地盤唔攪得！ 班地盤佬真係手停口停！

唔好推, 集中搞左林奠, 警犬同tvb先